\section{Informazioni generiche sull'utente}
Ottenere informazioni utili per caratterizzare l'utente così da poter, durante la fase di analisi dei risultati, ricavare informazioni più utili dalle risposte alle domande delle sezioni seguenti.

\subsection*{Lista delle domande}

\subsubsection*{In che fascia di età ti collochi?}
\begin{itemize}
    \item 18-21
    \item 22-30
    \item 31-50
    \item più di 50
\end{itemize}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per progettare un'interfaccia funzionale rispetto all'età media degli utilizzatori.

\subsubsection*{Genere?}
\begin{itemize}
    \item Maschio
    \item Femmina
\end{itemize}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per trovare eventuali correlazioni tra le abitudini degli utilizzatori della biblioteca e il loro sesso.

\subsubsection*{Che ruolo svolgi all'interno dell'Università?}
\begin{itemize}
    \item Studente
    \item Docente/Dottorando/Ricercatore
    \item Insegante esterno/Ospite autorizzato
\end{itemize}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per poter stabilire i gusti in base alla tipologia di utente e capire se sono in contrasto con altri utenti.

\subsubsection*{Se sei uno studente, a quale facoltà sei iscritto?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{l}
    Risposta aperta
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per migliorare la sezione nuovi arrivi in base alla facoltà degli studenti.
